打狗！救人！ 希望依個口號每次遊行示威都有人推出來

打狗！救人！